同阿妹同房真係好撚煩 打開房門都好撚煩

阿媽講緊電話
老豆睇緊電視
阿妹開到電話喇叭大大聲睇泡菜野

我聽緊櫻花樹下.......

歐尼醬

交響樂咁款

唔要呀.......... 動畫裡都是騙人的

好嘈呀 屋企又唔係大 一行出廳多幾步就係電視

幾廿歲咁多幻想

打丁咪好唔方便？

哪兒來的丁

好心佢廿幾歲人唔好咁多性幻想啦

上lihkg吧

絲？

係

幾歲?

初初以為兩兄妹
如果兩姊妹
應該有得傾

櫻花樹下

孖生21

有既 算有

好鍾意 09年既歌

磨下豆腐培養感情

出街行下囉
我屋企都好嘈

宜家係到睇緊啲垃圾新年港產笑片
我塞住耳仔聽收音機睇書

你真是重口味

以前好鍾意軒仔

我聽緊預言書

Pm me come my home ok?

都唔明d垃圾賀年片有咩咁好睇